有冇物流界嘅前輩？

有兩個問題想請教吓

1. 如果想係國外寄冰鮮海鮮返香港，得唔得？

2. 如果想寄十幾箱生蠔返香港，再搵貨倉幫手提貨、貼標、派貨（B2C），咁樣可唔可行？有冇貨倉會咁樣做？

多謝前輩

十連

點會唔得 但係你寄某啲野你要申請入口証

第2點你有錢就得

有好多集運做

多謝前輩

入口證係香港向香港政府申請嗎？

有邊啲物流公司會做咁蚊型嘅單？

有錢乜都得

有集箱貨櫃運過嚟
即係唔同客可能佢哋未必夠貨租一隻櫃
咁樣就會有唔同嘅客既貨裝同一隻櫃
點都有人接 價錢問題

凍倉集運？

可唔可以隨口講幾間出黎 巴打

搵咗好耐都搵唔到咁嘅集運/物流公司

多謝巴打

咁佢地一般會唔會肯幫手逐盒貼標籤，再逐盒DOOR TO DOOR冷鏈配送？

你講緊啲貨拆出嚟貼標籤？

hktvmall

例如我寄10個紙箱生蠔返香港，每個紙箱入面有5個木盒生蠔

如果我想每個木盒重新包裝，貼吓貼紙，入落紙袋，再door to door配送

咁樣物流公司會唔會有呢種服務？

可以，但一次性既話，費用唔會平。

Thanks
有冇邊幾間公司會接呢啲蚊型物流單？

我公司有倉做 可以pm傾

入口你要同漁農署了解做什麽license

叫得入口證梗係香港向香港正苦申請
你供應商都要申請出口證同隨貨到港比衛生署檢查
唔係你貨都提唔到

要做埋3PL?
你每個月貨量幾多先

巴打

巴打 唔該哂 原來呢種服務叫3PL

我想開頭每個月寄十幾個紙箱嘅生蠔 再door to door 送去唔同地方咁